رئيس لبناني يتوقع انتاج رئيس لبناني ميشال بلاده تتوقع تبدا انتاج تودع ايراداته صندوق ثروه سيادي رئيس اجتماع نقابه صحفيين سيجري سيكون لصالح لبناني اضاف ايرادات ستستثمر مشروعات تنميه تعهد بزياده جهود مبذوله لتحسين بنيه تحتيه متهالكه بلاد اطلق لبنان جوله تنقيب انتاج تاخر ثلاث سنوات خطوه لتطوير قطاع تضرر ازمه سياسيه طاقه مياه لبناني سيزار خليل اسبوع ماضي لبنان مناطق بحريه تقديم عروض جوله تراخيص اسمر 